%% plainproblemname: Låttexter
\problemname{Låttexter}
Det är välkänt att informationsinnehållet i moderna låttexter inte är särskilt
högt.\footnote{http://en.wikipedia.org/wiki/The\_Complexity\_of\_Songs}
Vi kan representera en text genom en samling variabler, där varje
variabel antingen motsvarar en teckensträng eller en sammansättning av två
tidigare variabler. Den slutgiltiga texten ges då av värdet på den sista
variabeln.

PO-ledningen vill nu veta, för $Q$ olika värden på $R$, vilket det $R$:te tecknet i
låttexten är.

\section*{Indata}

På första raden står två heltal $N$ ($1 \leq N \leq 500\,000$) och $Q$ ($1 \leq Q
\leq 80\,000$).

Sedan följer $N$ rader, vardera innehållande något av följande två alternativ:

\begin{itemize}
\item En nolla och sedan ett ord: \texttt{0 <ett ord>} (högst $10$ tecken i
      ordet, enbart \texttt{a-z}) om variabeln representerar ett enkelt ord.
\item Två heltal A och B, numren på de konkatenerade strängarna
      ($1 \leq A, B < $ nuvarande radnummer). Detta är alltså ett ord som skapas
      av två sammanslagna tidigare ord.
\end{itemize}

Därefter kommer $Q$ rader med ett heltal $R$ per rad ($1 \leq R \leq \min(10^{18},$ längd på
strängen$))$, numren på de tecken vi är intresserade av.

\section*{Utdata}

Skriv ut de $Q$ efterfrågade tecknena på en enda rad.

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper.
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l |}
  \hline
  Grupp & Poängvärde & Gränser \\ \hline
  $1$   & $20$       & $N \leq 5\,000$, $Q \leq 10\,000$, längden på strängarna som bildas är kortare än $10^{18}$ tecken \\ \hline
  $2$   & $60$       & Längden på strängarna som bildas är kortare än $10^{18}$ tecken \\ \hline
  $3$   & $20$       & Inga ytterligare begränsningar \\ \hline
\end{tabular}

\section*{Förklaring av exempelfall 1}
Vi först ordet "\texttt{hej}". Sedan kommer en rad som slår ihop
ordet med sig självt, så vi har nu "\texttt{hejhej}". Tecken $3$ och $4$ i strängen är "\texttt{jh}".